香港再也不分黃藍 中港一家親

屌晒你地啦
依家一堆人開始吹奏搵藍營錢冇問題
相信好快就會有人岀黎話搵藍營著數冇問題
用優惠食藍店冇問題、睇TVB冇問題
然後一堆冇腦、冇自主思考既連登仔岀黎支持

係囉 你覺得藍店咁好人塞錢入黃營袋？
佢就緊係睇到搵你宣傳既收益遠大於比你既錢啦
然後有班人就走岀黎話：抗爭唔洗錢？係咪你養佢地？
講得啱啊，當初叫人一齊罷工果班仆街真係要打靶
抗議唔洗錢？人地支持你參與罷工之後比人炒咗，係咪你養佢地？
班毅進仔自知冇學歷搵唔到好工，但要養家，所以先去做警察。唔做警察，你養佢地？

望住身邊啲當初自稱極黃既
見到最近金拱門同Uber Eats個BigMac優惠
兩眼發晒光問個優惠詳情、幾時完
我就知到香港既抗爭已完

大家有錢齊齊賺、有著數齊齊搵
不分黃藍，最緊要係
搵食啫

真 屌佢老味班人真一食屎狗
姜賤種又捧
試鳩真又捧
成班仆街冚家剷

推

姜B出限量M記卡喎
我仲唔去食爆儲卡

拿 我只係想要姜B卡
絕對唔係支持金拱門

姜賤種真係笑哈哈

大部分不嬲都口講黃
但自己就幫襯金拱門食藍店
黃藍之分一早完左啦

連登仔怪錯黎生了，抗爭唔洗錢咩，等黃店肥左某黨就會好怕我地黃屍

我唔準你咁講野
我幫襯金拱門都只係為咗係食方面慳錢
咁樣先可以有更多金錢投入黃色笑話圈

打錯字
黃色經濟圈先啱

所以我每日都用牛牛炒股
我想信我賺既錢絕對比牛牛賺既佣金高

等我有錢就抗爭成功

到時怕唔怕我唔知，我剩係知某党宜家唔會怕你，窮到成個乞衣咁，洗唔洗俾幾蚊你買白電油，等你揸住支火魔攻入中南海

試當真都有幫手賣
嗱我唔幫m記嘅
但試當真幫到手無理由唔支持下

我絕對唔係講緊試當真囉

但試當真奶完既野係特別黃既

拍黑警劇mv 唔計
幫Tvb 拍嘢唔計
痴埋熱狗個邊唔計
拍金拱門廣告唔計
仲要搬幾多龍門真係好想知

總之我鍾意/識玩pr嘅 唔計

你地搞到啲打手唔敢覆

隔離個試當真post好撚多五毛打手，已經講到黃圈係垃圾

乜都唔撚睇唔撚聽唔撚講唔撚食就最黃